\classdescription{RequestManager}
{
	Der \type{RequestManager} wird  vom \type{HttpServer} über jeden neuen \type{Request} informiert, erstellt daraufhin für diesen einen \type{UserRequestJob} und lässt diesen
	dann von seinem internen ThreadPool abarbeiten.
	Neue Aufträge zum niedrig priorisierten Vorrendern von Kacheln werden vom \type{StylesheetManager} an den \type{RequestManager} gestellt und werden über
	neue \type{PreRenderJobs} vom ThreadPool abgearbeitet.
	Diese Klasse muss synchronisiert sein, da mehrere Threads von außerhalb und innerhalb auf sie zugreifen.
}
{
\begin{signatures}
    \item[RequestManager(conf : Configuration*)]
		Erstellt einen neuen \type{RequestManager} und übernimmt die \type{Configuration}.

    \item[enqueue(r : HttpRequest*)]
        Erstellt einen neuen \type{UserRequestJob} und beauftragt den ThreadPool ihn abzuarbeiten.
    \item[enqueue(ti : TileIdentifier*)]
        Erstellt einen neuen \type{PreRenderJob} und beauftragt den ThreadPool ihn abzuarbeiten.
\end{signatures}

\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{smallsig}
    \item[getGeodata() : Geodata*]
    \item[getStylesheetManager() : StylesheetManager*]
    \item[getCache() : Cache*]
    \item[getRenderer() : Renderer*]
\end{smallsig}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[jobPool : boost::asio::io\_service]
%         Ein io\_service, der für die Abarbeitung der Jobs verantwortlich ist.
% \end{signatures}
% 
% \vspace{1em}
% \textit{Pointer auf andere Klassen für \type{UserRequestJob} und \type{PreRenderJob}.}
% \begin{signatures}
%     \item[data : Geodata*]
%     \item[renderer : Renderer*]
%     \item[cache : Cache*]
%     \item[ssm : StylesheetManager*]
%     \item[config : Configuration*]
% \end{signatures}
% }
